感想~超二百萬人示威!好感動員好放心!香港重有希望!大家一齊堅持下去

感想~超二百萬人示威!好感動員好放心!香港重有希望!大家一齊堅持下去

因為堅持才有希望!!!!
香港加油!香港人加油!!!

感動但千奇唔可以鬆懈！！！！！！！！！！！！

保衛香港

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

今日遊行到落克道嗰陣
見到有個女仔企係蒲頭2樓到
一路影相一路喊
嗰一想揀就係超感動

* 係瞬間先啱